[新手問] 點樣搵塊地係邊個發展商收左?

想請教ching點搵塊地係邊個發展商收左 official source 係咩

上Iris call land reg睇
揾地址無就去geo map揾個唔知乜鳩number

問Agent 啦
間間都用唔會用母公司收, 外行人沒咩可能知

都係...thanks chings